抽左兩個禮拜快期

終於抽到 同掌握晒所有竅門

下次再抽過

抽你老母個閪呀 我開post係for巴絲有咩唔明問下我 等抽嘅時候輕鬆d 唔係俾你d on9仔嚟做d小學雞嘢

有咩竅門

Don't fail

你都抽緊？

求教

你試過抽未 如果未就試一試上個網 知道個流程先 如果唔係俾你好快入到去都冇用

試左兩個禮拜
入完野load勁慢，之後就無哂期

感覺到樓主考個日會黑雨或者8號波
又要再排過

你最好save個標籤係個網頁上面 跟住睇住個電話 (我就iPhone) 禁入個鍾入面睇住 一到0730就數3秒 然後禁入去 快速點晒所有嘢 最好用翻個考試code(事前打定同copy定) 一到就control v 同打出生日期 嚟d都要快

btw 如果懶得起身都可以俾個機會我𧶄下外快嘅

咁多黑雨咩 傻佬 起身翻工啦

抽左3個月都抽唔到
可唔可以幫幫手

抽左3個月點解唔排慢期。。。

留tg

得wts
92138245

有無巴絲打可以幫幫手抽快期 想係暑假考

tg: jenll

萬分感激

wts以外有冇

tg左你了

再抽過啦

Pass撚左啦on9仔 死遠d啦

試過考車 試過fail嘅人 一定講唔出嚟d說話 只會希望人下次合格 但你嚟d連登典型小學雞就應該13歲都唔知有冇啦 快d等18歲啦

calm down ching its okay

有班人係出面用機械人抽架，你唔夠佢地快

有間代抽要800 話2日抽到

我果陣比左300蚊人抽
當時學牌得返1個月唔夠就要續
我記得係23號到期 同果個人講
佢幫我抽返23號考牌

300咁平
可介紹？

吓 我收d朋友150以為好多

係250

我全自動人手 幫左大約8個fd 最耐都係4日 但5個都1日 所以我覺得其實唔難 但要經驗

幫幫手可以嗎？
萬分感激

其實佢每日係幾點放位？

可以 今晚覆你

0730 但真係難搶過iphone

On9 比左200蚊
宜家三星期都黎

我初初係唔想俾錢先自己嚟

Btw 3星期係咪走左數

我嗰陣搵師傅搵人幫我抽
1日搞掂唔洗錢

幾多年前 咁好嘅

已經幫爸打抽到了

同樓主同感，我都係抽左2-3禮拜，終於抽到，就快考
宜家都係好有心得，有機會都想賺外快 haha😂

我快到一入去有5個日子揀 你有冇我咁快先

呢位巴打好快手
仲有日子比我揀埋 高效率
希望唔洗再搵你抽啦

樓主tg please
tg: swagyin

仲有冇人幫手抽
抽唔到 入去到禁完日期 之後果步先話您選的日期已經冇晒

TG : Ksw913

Same
初初以為用wifi慢 50mbps
轉插lan線 全速500m光纖都係咁慢
日日都係揀左日子確認果下話所選日期無哂
Dklm

我個牌12月先夠期
兩部隊尾10月尾
其實係味直接普通期算9數

準備抽 想問地點果啲有無攻略
有無話邊啲多啲位?

有無咁多人肥佬要抽期呀
同康記排做gym個course有得揮

各位如果想抽嘅可以留一留tg 如果想自己試一試嘅可以跟我上面提到嘅方法

係正常嘅 因為好似我咁熟手 今日都係衰嚟一步

不過唔較網速事 係手速事

冇嫁 一樣多人抽 但係香港區真係唔建議

排普通期算啦

如果對自己手車冇信心嘅我都覺得普通期好d 希碼多d時間學

除非你手車好排快期冇問題
但如果你手車唔掂不如排普通期俾多啲時間自己練習好過

師傅搵人代排收百五
利申:拎左P

公價300喎好似

我係師傅幫我抽架喎
我仲以為個個人考車都係師傅抽快期
利申 已甩p

巴打求求你幫我抽或者教一教我抽 日日晨咁早起身排都係排唔到
加我TG好嗎

sorry170邊到黎公價

上網自己google啦 你估個個師傅都唔洗做仲得閒幫你抽咩 佢收你170要辛苦早起 不如陰9你考多次 收你1600租車錢好過啦 不過你咁都幾好彩嘅

樓主堅有心得喎
真係幫我抽到留返個正皮先
希望唔洗再揾巴打幫手

普通期依家排到4 5月呀屌

[ quote]
普通期依家排到4 5月呀屌[/quote]
唔會出年4 5月掛
我今年4月肥左 排普通期排到今日(7月)考喎

唔會出年4 5月掛
我今年4月肥左 排普通期排到今日(7月)考喎[/quote]
如果乙丙都肥就排半年 如果丙肥就2個半月 普通期

巴打 可以幫我下嗎 好想快啲考返黎
我可以比俾水腳你

如果乙丙都肥就排半年 如果丙肥就2個半月 普通期[/quote]
原來係咁
我淨係重考丙部

問1137
考3次1TAKE PASS

我重考過丙部兩次排普通期都係兩個月左右
兩部份炒哂真係要等好耐

我2次考期信齊哂
重考要3個月零2日

咁唔怪得你排普通期啦

邊只半年 依排好多人報 9個月先岩
真係比個19cfu玩死
出年4 5月趕dissertation時間
真係好難抽時間學車

可唔可以幫幫我
我來緊都要抽

排普通期係俾自己一路休息一路練車
同埋睇下自己急唔急住要個牌
利申: 兩次排普通期丙部

咁你都係3個月姐 唔差快期好遠
我9個月

你地點樣抽抽幾個星期都抽唔到
我第一日可以抽期已經抽中
七日後即考
姐係連同空窗期2星期左右
同埋唔洗學牌都可以考車
因為我之前唔見左學牌，師傅同考官都話可以照考既
學牌只係比你學習駕車出路面，唔關考試事

無學牌無得操

犯法嘢唯有留翻俾你啦Ching

留個tg

玩左5日終於抽到
同平時手速一樣
但今日網頁load得好順
先抽到
（500m光纖威力？）
都係準時730 click條link
Copy定資料

有諗過排快期
但係唔想搵人搞同咁早起身同人搶
不過排兩三個月已經算快

咪講左學牌係學車果陣用
姐係你每次學車都要有學牌係身

但係考試係唔洗學牌
依樣我好肯定 你覺得係犯法都冇用 你可以打去運輸署/問下你考牌師父

如果駕駛考試的路試部份會在現有的學習駕駛執照的屆滿日期後才舉行，我是否必須續領學習駕駛執照？

根據香港法例第 374章《道路交通條例》，學習駕駛者在任何道路上駕駛車輛，必需持有有效的學習駕駛執照，但學習駕駛者在進行駕駛測驗時則屬例外。如果該學習駕駛執照在路試日期或之前屆滿，而學習駕駛者在這段期間不駕駛，可以無須再申請學習駕駛執照，但在應考路試時，請帶備已屆滿的學習駕駛執照。反之，如該學習駕駛執照屆滿後，仍需要學習駕駛，便須續領學習駕駛執照。
總之學車同師傅一齊先要學牌
唔見左學牌/過期（必須有路票，姐係510$果張）都可以考車
我都係臨考前幾日唔見左
師傅叫我唔洗驚，照去考都冇問題
除非你又肥佬 先要補領

其實你考試唔帶學牌係對唔到資料 所以你點都要帶
Btw 有乜好拗 帶一定好過唔帶 點解一定要對著幹

對資料係對身份証
我唔係講緊唔帶，係話唔見左 過左期
講返比大家知依啲資訊 咁樣叫對人著幹？

湊仔院快期話抽就抽

快期十幾廿日就要考
如果本身未得覺得自己未得既真係咪搞
覺得自己ok但好唔抵咁fail左就話姐

丙部慢期都好啦，合併慢期真係。。
最衰無考過 剩係缺席過

有冇巴打可以幫/教我抽

tg teddy923

我個陣知道自己學藝未精所以唔排快期
寧願用多啲時間去練下車同吸收路面經驗

3個月同兩三個星期
我就會簡3個月

但係依家我要等9個月兼到時我最chur 既時間

留定先
tg : fish8830

我搵佢幫手抽 好平

真係唔關事 我個網係好似100m個d廢嘢
我諗大約係 4成手速 3成運氣 3成技巧

希望抽到嘅爸打加油呀

有冇tg 巴打？

佢有冇我咁快先 每次都有5個日子揀喎我

病左無去考有病假紙都無得抽

即係點？ 你唔得好似要延期？

係，如果我知道要排尾期寧願去鳩考博快期
都唔知攞唔攞得番租車錢

Tg: francis88888
巴打可唔可以tg我
我課金都ok

今日fail左澤安，有無巴打幫手抽？比錢都可以

攞翻就應該我估冇 但應該可以延期掛？不過宜家好多師傅都好仆街

tg ed

衰咩

我個個今朝比我攞番
不過佢應該覺得我真係病所以先唔考
係expext我之後會搵番佢
（不過我考之前2日前已經通知佢
如果即日，佢搵唔到學生頂我d timeslot,一定唔比番我啦）

如果postpone尾期都有排啦
無理由keep住人1600蚊keep 成大半年

但佢教成點先

如果佢教得好 我點會唔去考
老野又教得hea 又去到考之前既3個星期日先同我去考場 結果我尾3個個星期日一早約左去旅行 之後臨考前星期日又打風 去得一次

我有好師傅介紹 你想嘅可以留個tg

巴打係咪可以幫手抽快期

thanks bro有fd介紹左啦

希望唔好抽中培正

培正私家車路嚟嫁喎

好野石蔭

係呀轉自私

牌已拎
再次感激巴打代抽快期

求代抽
比錢無問題

巴打 求代抽

加油做車神

我覺得點都唔好心急，路面上 學神就係要俾大家等下讓下

如果唔小心fail咗一部份，就唔好再諗，專心做好下一部份

多睇鏡 車慢 ＝ 小心

着整齊啲

想問下巴打考幾點

一號 定 二號 定其他

祝巴打成功

你覆邊個 不過考車唔好心急係好重要

巴打抽快期個效率好高
又好人 係咁提我要注意邊d位 好感動

Same 入路口停做三手 佢話我hi薄
知自己已肥 深呼吸 專心三手
Pass乙肥丙

今日抽到921 9點 有d 怕朝早冇得熱身要即考

仲要係油塘 今次

求爸打幫手

油塘主要睇頭兩個路口 如果真係冇得上車熱身 就自己早小小行出去望下 我最後都係油塘pass

唔該巴打幫我抽快期
仲介紹埋師傅比我
希望9月1號 pass啦

感謝，終於抽到
不過又要記過路

加油克服佢丫💪🏼

有冇巴絲需要抽快期 我可以幫到手
tg : hhh10001

己tg 你幫手抽快期

唔該巴打今日幫忙抽快期，辦事效率超高，又熱心！抽到9月8日考油塘！不過希望唔駛再搵你去抽快期啦。

搵師傅幫忙抽快期，抽左成個星期都話抽唔到，自己都抽左四日，去到揀好日子果到下一步，網頁就超慢，入得去就話無哂位了。

加油俾心機呀巴打

2日就成功 thx bro

考香港區俾心機呀

留多次tg俾各位有需要嘅巴打 便過出面

抽到嘅就加油啦

有無人知咁係做乜柒？

請聯絡運輸署駕駛考試排期事務處。[517-E-0419]

即係唔夠快，無期？

咁係你真係要聯絡運輸處 應該有d嘢出錯左 之前有巴打都係咁

巴打tg改左名？搵唔到

抽電單車$300,OK?

巴打tg改左名？搵唔到[/quote 試多次 我真係改左 宜家改翻

電單車有得抽嫁咩

我抽左1幾月都無 點算

我還能怎樣 有方法嗎 棍van考葵盛肥曬
路試真係唔知衰乜。。聽聞係咪多數肥泊位都唔會比路試合格？
重點未想放棄 仲想排快期

屌 啱啱又係肥葵盛 你留意張黃紙有咩野衰囉，第一次考3個大剔，第二次1個 準備再排過

你又肥哂？ 我排左好耐都無 唉
正常期又排到6月份...又要續學牌 比路費

你tg俾張黃字我望望

點會無呀

我個知識範圍得van同私家車 自

幫幫手抽快期🙏🙏

入黎幫樓主推推
P牌開心駕駛中

又係你 幾時車我兜下風呀

今日考完肥左，個牌去到10月30就到期，唔想續。
巴打幫唔幫到手？

比錢都得

巴打抽期超效率
5日前搵佢 今日已經準備510
希望成功

記得唔好再搵我

我揸屋企人車咋

個牌11月尾到期，宜家抽趕唔趕到?
ching 係咪可以幫手抽?

你幾時肥？

上上星期五

有機會抽到 你留個tg

thx

tg左

Need help

都係肥哂 有無ching 幫手抽快期？